[失眠撚入］吹吓水#1

為咗俾更重要既post上熱門，各位吹水既時候請選擇不推文回覆

唔知開咩台好

個個訓曬？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

唉

有咩好吹

屌日日都要三點幾先訓到
好辛苦

簫

咩事，講嚟聽下

咪講下你屋企番工學八卦野
輕鬆下況且路有排行
可貼j圖

失眠有咩好做

巴定絲

巴

好攰

打j
傾計
格硬訓

點解

到底咩係中意一個人

唔想打j 格硬訓唔到

想格硬瞓首先要熄咗個電話先

鍾意：純粹鍾意佢1d野，未必係愛

最近成日3點訓
聽日朝早要見工video call
好緊張

咁吹水

愛 我諗我問

咁你仲唔訓？

連登好多人陪你

香港。屋企。自己。

情人之間的情愛與溫柔

或朋友親人重視或欣賞

好多野諗 訓唔到
又掛住睇連登

好多人都係係

我直頭係唔敢訓 一合埋眼就諗返去ex 發夢又成日夢到佢 搞到個人好down 唔想訓咁

晤係用時間證明？ 同願意某程度上放棄自由？

邊個揀放棄先

想問點開不推文回覆

佢先

時間既能冲淡亦能證明

巴絲又有咩關係

Icon隔離隻玉手

如果係證明 就係愛？

同你類似 生活壓力大同埋分咗手個幾月 結果就不斷失眠

屌咁唔好諗佢
既然佢都放棄你就恨dok？

世上大把女

再加上依兩個月反送中既野 更加訓唔著

巴打 的確難捱
沒辦法你生在香港咁啱又係亂世
唯一就係陪下家人

我都想唔諗佢 但一到深夜d回憶湧哂出黎

如果永遠諗住會點 將你地ga回憶變成你自己的

唉 無辨法 不過瞓唔到還瞓唔到 巴打都要保重身體 嘗試瞓下咁啦

要由心出發

試過好多次逼自己訓 最早都要四點先訓得著

你好

深夜總是討厭的

由佢谂 諗埋佢分手 令你有幾傷心 之后開始嬲 之後又掛住 再嬲 直到攰諗起佢都

咩事

岩 最憎深夜

聽歌

嬲唔落 因為當中我都有錯 btw唔好打簡體字

有咩歌好推介

大腦都好乞人憎

有咩方法 可以做到 或者 第一步應該點做

咩類型先

啱啱聽完百年樹木

咩都好啦 我都唔知想自己想聽咩類型

對象係邊type

咁要聽埋櫻花樹下喎

你道歉輓回 都冇反應 你唔嬲？

Time

#80or 明年今日

Life must go on
最近聽得多
好鼓勵到自己振作

愛同喜歡點分辨。

聽朝見工，好緊張

睇上面

個hr係女 唔會點為難你

著靚仔d 平常心

如果你見到佢嘅缺點而覺得係你心入面扣分 咁係喜歡
如果你見到佢嘅缺點而選擇包容仲要冇扣分 咁就係愛

訓唔著，好擔心TST，利申先，香港人每日抗爭
我絕對唔覺得輕鬆一晚還班年青人暑假有任何錯誤。
但好多時候嘉年華都係暴風雨前夕，好似烏克蘭咁
好擔心⋯ 有冇人有同感

未瞓但想瞓

係咪自己唔愛自己就無人愛

世間九成都係鍾意

睇到

對方有一樣我覺得好重要ga冇 以致我覺得可能會思想上夠合契 但性格係夾同唔錯

愛係明知對方做錯都會不斷諗籍口去說服自己

香港人最終會取得他們應得的

真係嬲唔落

咩重要

唔夠合契 漏字

Hi😞

唔係 我分咗手後都未識愛自己 但係身邊都仲有人愛我 反而睇得出邊啲人係真心愛我
Btw要自愛呀 我做唔到都好希望其他人做到

我覺得受過傷 你就會識得愛自己多d

見識

愛要學會包容對方任何東西

好難做到

啱 啫係包容

約咗個女仔睇天氣之子 我地好耐冇見過
依家好緊張

希望有日真係可以除低口罩相見
但見到今晚咁樣狂歡反而有種不安感

依個真，所以比4年既前度傷到仆街

盲目

從來唔識咩叫自愛，一入夜一個人就好鍾意喊

我受過好重既傷，反而有反效果。。更加討厭自己

唔難㗎
如果真係愛
另一半係你隔離屙屎都會覺得係香嘅

？學歷限制

Me2 都係一齊左4年
但宜家過左3年lu 但有時諗起都會心up

愛根本就係盲目嘅

我都有
Btw 年輕人們真的累了

之前個個就係有依種感覺。。。但最後都敵不過新鮮感

我都係過左3年。

屌 搞到我更加訓唔著

係

喊得出其實係好事 至少喊完真係發洩到情緒 冇咁大壓力

好攰但係又瞓唔著

我係過左之後諗返成件事 好同情我自己
之後我就同自己講 一定要對自己好d 錫自己多d
唔可以連自己都傷害自己

有d嘢 我講唔到 有d話題 好似

大學畢業永遠難與小學畢業的人站在同一層次溝通

比條仆街前度搞撚到我有情緒病

返夜更中

😵

我都想好似你咁說服到自己

咁岩走出未？

四大妙法
打j
吹水
熄機（完全關）
聽歌

六點要起身返工 但係瞓唔著
呢兩個月成日都係咁

唔係咩

有冇同身邊嘅人訴苦呀 唔好自己一個面對 會好辛苦㗎 我就係好唔中意俾人見到自己軟弱嘅一面 就算唔開心都好少同人講 唔好學我

唔可以令到自己咁卑微架

未。始終太多第一次同佢一齊過，佢出左好多次軌，我都說服自己佢點都會係我，點都會同我走到最後。我15歲就同左佢一齊，到19歲都仲有依個諗法。好可惜，佢已經同左其他人一齊左2年，聽講就結婚。

扮工時間訓

我同你。。。一樣

hi

我做乜都好，都好似無用

加油
當傾計

各位其實我訓唔著原因係懷疑有蚊入咗我冷氣房

但又未到咁遠 或者係時候了解清楚有幾遠 或者唔係咁遠呢🤦🏻‍♀️ thanks~

居然😮🤦🏻‍♀️

你有無試過同其他人一齊先
有就好快走出好多

Btw 巴定絲

雖然你唔係問我 但重要咩

搵水泡feel，到依家廿幾歲都係咁

訓唔著，

有賓絲

絲

我要從性別分析先答到你某些問題

沒賓巴

咁咪一對囉

會在意對方見識 好容易開始令人聯想到係c 諗到問也不出奇

你年齡我估23內

不 over23

你有無問過自己 如果佢想復合 你係會定唔會先？

絲打會怕羞

你？

佢點會搵我復合

你呀媽

tw希望你宏觀同長期角度諗

毆心反而有點

如果呀

屌gay

如果啊。。。我諗我會

😵😵😵😵😵但🤦🏻‍♀️ 好啦

請善用起底功能

相處好同住難

明白 謝謝

成日失眠？

起完
Gay佬一個

係呀我gaygive u a hug baby

未訓得著咁啱見到呢個post入黎留名

錫春袋，割定唔割？

個人經驗 我係ex出軌所以分手
之後有機會復合 但真心唔work
信任無左就無左
就算一齊返 唔通日日人釘人咁𥄫住佢咩
自己又唔開心 佢又辛苦

唔使太客氣
唔慣
屌番我轉頭都仲得

核武都唔割

不過點解不推文要一分鐘CD咁戇鳩？

佢出左好幾次，有一次比我捉到正，即使我知我對佢冇信任仲想同佢一齊。。真係好盲目

好，咁比我錫

好啦，

Me2

問連仔

你係絲 含都得

同班網上gay佬有咩心事好傾？

臭唔臭架

唉 往往最愛未必係行到最後
我失戀果期都係成個人錯9哂

非gay

唔好歧視gay佬

搵唔到工 時代革命

唔明 講埋我知 得唔得先

香

炒散

自己聞過？

我？定事主

傾下工作 如果俾你地揀
兩間分店
A分店 要搭半個鐘巴士
B分店 兩個鐵路站

但A就好忙 B無乜野做
你地會點揀？

咩工都試下做住先

之前日日去蒲，蒲撚到身體差哂。好後悔，但又好想佢搵反我

屌咁長聞唔到先出奇

B

相處好同住難係邊個？

人工呢

好想試下，但得後面玩ok?

有理由揀A？

中六學歷，唔識英文，22 歲168高 49重

屌佢個閪 打錯左

訓唔著
咁岩同男朋友鬧交 更加訓唔著

事主case

A

男朋友點溝你

即係點

A呀屌你

如果勉強 咪雙方都會

喂 你係咪我孖生細妹 同我一撚樣既
我果期晚晚要食藥先訓到覺
食到個人好多後遺症
唉 後悔到仆街

Play my ass

一開始暴食，然後焦慮，再嚴食。好撚辛苦

恭喜你地

厭

無溝架 我中意左佢好多年
機緣巧合下 走到好埋
跟住就一齊咗

女仔整壞左身體真係好麻煩

絲我即黎

。。。。。。。我輸，真絲

你可以的 trytry

係。。所以我真係對自己好無希望

屌

仲係訓唔著

sorry boss

Why

各位有咩事事

咁...加油啦 我地都係自己犯賤 先會上嚟叫春

我真心係垃圾，無得救

因為又諗起佢

奶乜

lm每日send屙屎圖俾你

講黎聽下

可以

咪傻啦 如果跟你個logic 我咪要死左佢
你有既症狀 暴肥暴瘦 我都有齊哂
但我充滿希望喎

上面講左少少 同個ex散左兩個月 到依加都仲係好掛住佢 不過佢已經有新仔了

我係零我諗野好撚負

講出黎爽好多喎

唔好咁諗 俾啲時間自己放低 慢慢就會好 信我

想詳傾

無事，我做你女朋友

啱

拍過幾次拖分完手都無咩感覺係唔係我太愛自己？
有長有短

三年啦。。。

咪啦 我唔搞gay架

真絲

你有冇send屙屎圖俾佢地先

晚晚都好夜訓

Gay登

Gay

btw仲未放低個ex係咪唔應該開始新一段既感情

玩開Snapchat無野未send過

俾d時間自己放底
掛住係正常 因為有回憶

搵水泡我唔太建議，始終我都有經歷過

唔係 開始新先可以放得低

你太愛自己

屌你咩 成日話自己係零
起碼我唔覺你係零

唔夠愛

佢gay

我真係唔知幾時先放底佢 已經兩個月啦

我都唔會想搵水泡

Gay你老未 Tg我錄音比你聽

唔想要粗魯男人聲

衝衝子衝左兩個月，政見同屋企淨睇TvB兩位廢老唔一樣

新戀情可以快速走出傷痛
雖然咁樣好似有點仆街

我不知幾溫柔

咁樣唔會對新果個唔公平咩

咁都好啲，但唔好太快開始啊

同樣諗法

有好多事都好後悔 但已經無得挽回
過咗幾年都仲係會諗起放唔低
一到夜深就會諗起
大腦不斷run緊好辛苦

唔提起

巴/絲 what happen I m here

愛情邊有公平架 ?

來

巴打講黎聽下 同人講下會舒服d

咩意思

My Tg

而家加

Hehehehehehehehhe

但好核突

巴打

絲
例如有時衝口而出嘅說話 過咗一陣先覺得自己講錯
但係已經完咗件事
但係可能有一個月都係會不斷諗起
或者過咗一個月後先諗起
但係會成日自責自己

之後有無再係咁先？

我都有
道歉最重要

有
有陣時係甚至我fd都話無事
但係返到去都會諗點解自己要咁

如果say左sorry 對方都無事 其實唔使怪自己
衝口而出大家都會

我都發生過呢d
自我愧疚

啱
硬膠巴好勁

我係有袋袋既c

我可以耐到過咗幾年都仲會突然間諗起
都唔知點解會咁

大腦無嘢做
會自己不斷回憶

最近失眠又嚴重左 天光先訓到

唔好諗ar

深夜個腦淨係得啲負能量係到
日頭淨係白白痴痴嘻嘻哈哈咁過
夜晚就瞓唔到

咁好記性架咩 但重點係都無人怪你

甩好多頭髮點算

自己怪自已
自己覺得如何唔係咁做件事可能就會唔同

膠水

轉洗頭水

早訓

試下 5x惠

植髮

晚晚睇完消息都㷫撚到瞓唔着

聽日執返啲頭髮試下痴落你到先

巴打用過？係咪work

但好多事唔係你一個人可以控制同改變到

其實可能自己其實無咁重要
但係個腦就係到不斷loop

我用白色果支精華
我覺得work 真係有生返出黎
宜家好似有出男士版
但洗頭水就未試過

訓唔到 連續續兩個禮拜都係咁最早都係5點訓

皮膚差左 體重都跌埋 一個人既時候好容易情緒化

唉 呢兩日個人勁鬱悶
連發3日夢而冷落左追緊既對象
果3日極少覆到佢msg 而佢又因為我冇覆佢而冇搵我
突然覺得呢3日好漫長 彼此距離突然扈得遠左好多
然後自己鬱埋鬱埋唔知點發洩
呢兩日個人sad到爆 唯有呢幾日抖既日子搵多D佢
對唔住啊 我唔係有心冷落你架...

覺得往往難忘一個人都係覺得當時自己可以做好啲。
不過過咗就過咗，我有一個理論，如果你真係想再遇到同一個人，你一定要清空自己，要俾自己有機會變好，唔係一直怪自已。咁你先再值得果個人愛你。

利伸，成日自責 但自責無用 只有改變先有用

唔使太上心 你事後會反省就已經好好

發夢後遺症？

7月到宜家 跌左 3kg
已經keep住有操野 但係不斷失眠
好灰
已經好攰

咁講係佢應該係到見到嘅意思？

有一半係 有一半係屋企人同朋友

訓唔著

大把人喺度

如果係壓力太大，睇翻啲平時自己知道睇咗會笑得出嘅低能嘢開心下、放鬆下比較好喔！

我會原諒你
但你唔係冷落我喎

想法差異太大？

佢時不時都會碌連登 唔知會唔會睇到
個fd話得我岩 自己發夢攰精神崩緊 我唔開心唔代表佢要受
但宜家我只可以搵多D佢 關心多D佢去彌補
都唔知補唔補到添... 尋晚搵佢好似愛理不理咁

可以點補救
宜家佢愛理不理搞到仲係好唔開心
係今日比尖沙咀手足D正能量感染到先有返心情

係啊 老豆老母一知道我出去遊行就閙我廢青 垃圾
就算無出去 都俾佢地串我做咩唔出去遊行示威

後尾講好係屋企唔講政治 又要撩我講
我同佢講，要講架話就唔好咁激動 要理性討論
點知傾到最後 又變左閙我 話我讀咁垃圾書無用

明明同佢地解釋過好多次 成件事講咩 解釋到我好灰好頹
你有你既立場 我都有 我尊重佢地換黎既係一句垃圾

女仔都想人氹下既

之前佢嬲都唔係咁
我都好想今次佢嬲我 最怕係愛理不理 連氹既機會都冇....

你咪再肉緊d 如果對方係有意思 多數work

岩岩收工，6點又要起身番工

可能佢覺得你追緊佢 又曖味緊 你又無花太大心機佢到 忽冷忽熱 唔知你諗緊咩 感覺就好易淡

完全唔理先驚呀
我係女仔 你幾日唔理我
你一搵我 難道我要對你熱情如火？

你係巴？
如果對方係女仔，我覺得真誠講通常都會理解嘅。

不過如果唔理解，但你好鍾意佢，咁你要好有心理準備你往後就算係兩情相悅都會經常遇到呢個問題。
因為諒解唔係講下就係。
不過香港而家呢個狀態，覺得佢都會明白嘅，唔駛咁驚住先！

明明在線上點解唔覆我啊
嬲我都好啊 至少知道你仲著緊我先會嬲

情況真係差唔多 決定左之後會再落力D主動去追佢
唔想拖太耐 好怕一拖就淡

如果對方追問點解唔應我 氹下我
我個人係受落既
但前提係你地係曖昧中同埋無競爭對手

大家做咩唔訓？

Btw 今晚tst真係好正

ibank?ibank先咁chur

都要分對方無理取鬧到咩程度啦。
如果你覺得佢哋根本未準備好傾，雖然明白你會好想同佢哋分享感受，同埋得到支持。但如果你自己心理係未受到冷言冷語，咁冷處理好啲。

有時人好怪，你愈避去講，反而佢會去搵下點解，嘗試多啲了解。

你係獨仔？

我係巴
可能本身自己唔太願意打開自己 所以都唔敢同佢講咩事
但今日同自己講下次要當面同佢講返清楚

我覺得個女仔都係想你主動d 如果雙方都有意思架話 咁你身為男仔做多步都唔介意啦 約佢食飯 睇情況再表態

果3日好少/好慢先覆佢
然後果日自己好唔開心 read左佢一整日
今日先搵返佢 然後佢明明在線上都唔理我

辛苦哂！！其實你應該唔好睇，快啲瞓喎😤

多謝tst手足令我有返些少心情 呢兩個月冇乜點笑過

咁俾我都嬲啦

趁呢幾日得閒會瘋狂chat佢

睇完觀星live訓唔到

梗係啦 如果佢都係同路人一定會明你

真心想問下除左食飯睇戲仲有咩好做
呢排又冇乜戲好睇

各位訓先
聽日深夜見

如果你不嬲都偏向係群眾中收埋自己，我覺得女仔好buy 你淨係對佢一個展露好多自己一面嘅。
而且似乎你都覺呢個係自己弱點，咁就更加應該做到下次一定要講得清清楚楚！加油！

無睇live 睇文字但喊咗。

晚安！

已經慢慢改變緊自己 唔會再成日收埋自己
對佢對朋友都會講多D自己野 煩惱緊D咩
多謝你啊巴打!

我都想知

去太空館外仲未完

補返條link比你 充滿正能量 香港人真係好可愛

其實應該去飲下酒促進下感情嘅 不過而家你應該都唔會有心情去啦

香港政府食屎狗

唔係 我係絲
立場都同我一樣

老豆老母每次同我地傾政治 搏唔到我 搵唔到理由
就我地俾人洗左腦 根住就俾一堆說話我地聽
叫我有本事就搬出去住 雖然我都想 但我只係個學生
翻下pt咁 無能力負擔

我以為佢準備好 每次講之前都叫佢冷靜d 俾d理性
唔嗌交 結果每次都係嗌交收場

係 收埋自己係壞習慣嚟
有啲問題鑽咗牛角尖 可能人哋一講就可以俾到解決方向你

Anyways 我係絲

其實係whatsapp閒談都feel到有機 但之前自己唔敢單獨約佢
依家約左佢下次食飯了 之後有機會都會多D約/接佢收工一齊去食野

夏天去下沙灘？？

屋企人宜part真係好難搞

佢好怕曬應該唔得
室內活動會好D 但黎黎去去都係行街食飯睇戲

一係你就wts打開話題 問佢有無出去遊行 其他話題都得 再同佢解釋清楚你呢排忙緊咩 佢知你忙緊咩 又有共通話題 再約出去食飯都未遲 大家發夢咁攰 如果佢都真心中意你 想了解你 佢會明

係，香港人真係好可愛同值得更好！
我為香港人驕傲同感到抱歉而喊 ！

不過都唔該你！！

Me2 我唔曬得 唔熱得

希望佢聽日訓醒冇咁嬲肯覆下我先有機會氹佢
岩岩單機左成晚 成個傻仔咁自言自語

我都係 我今晚有去 真係全程眼濕濕
我覺得香港人真係好團結

接下佢放工 可以的話送d小禮物
女仔最受噓寒問暖

明明成班二三十歲 有D望落再年老D
明明成班唔識都可以打成一片 願意比自己最童真既一面比陌生人睇
香港人呢個民族太有愛了

係呀 我都未試過同一班完全唔識既人係度傻笑

小禮物既意思係留意下佢日常生活有咩特別野?
e.g. 爆拆就買支唇膏比佢之類?

我諗佢哋因為你仲係學生擔心你姐。唔覺得係惡意嘅。其實現階段無必要理啲父母講咩有本事搬出去住，一來佢生你出嚟，係佢哋揀唔係你揀，佢哋要你讀緊書就走出去係好不負責任。加上都覺得佢哋係意氣說話。
如果佢哋唔錫你，根本連聽都唔聽你講。我覺得佢哋係驚你俾人呃，因為藍個邊係好易被人影響，所以佢哋會以為所有人一樣。同埋父母由你細細個教你好多好多嘢、佢哋未必知咩時候收翻父母式威權先啱，呢啲要靠你自己之後慢慢表現成熟俾佢哋睇。
我都覺我阿爸好痴線，就算我出咗嚟做嘢，佢都日日管我著咩衫，幾點返屋企。

早幾年都係嬲住咁搬出去，但係一有咗距離又會覺得其實或者係太近先唔識好好表達感受啫。

雖然而家我都覺我阿爸好唔了解我同個社會嘅發展趨勢，而且唔識表達自己，不過我年紀大咗就唯有我改變，因為改變人總比改變自己難。

就係呢種天真無邪 純粹既愛先最有感染力
隔住個mon都feel到你地果種力量

其實我都係
不過一種生活悶咗就試下其他囉。

我都覺做香港男仔好慘 成日都要做氹人同無限忍受果個 加油啊！！

9up完 發夢既繼續加油

係 而之前係完全唔覺
六月之前香港人好似好冷漠

咁細心好啊
或者任何一見到就覺得適合佢嘅嘢

不過提提你，女人一旦寵壞咗，你以後每次都要付出得更多，哈哈

好撚柒辛苦呀 岩岩分手 返新工又chur到仆街 同家人又因爲政見嘈交 好大壓力 點先可以訓得到

Ok thanks !

女仔買唇膏都唔錯 幾細心

呢樣我都擔心過 但其實都係一齊後先再擔心好啲
畢竟依家仲係追緊人 做多好過做少

揀一樣嚟專注先吧
你分咁多個籃，一定個個都處理唔好

好攰好攰之後就會等到好事！

我覺得你要唔好要求自己去諗咁多先囉，頭先巴打講試下聽住歌咁瞓？

開頭小小一次無事既

但女人真係會比較
你以前追我送咩咩咩

不過你而家係賠罪咁當然支持你！！

一樣禮物可以試試水溫

如果我控制到自己唔諗就唔洗上黎喊啦

再主動啲出擊就啱喇！！
其他呃咗返嚟再講啦 哈哈

我都明佢地想關心我 但係佢地用錯左方法
我覺得理性溝通對大家都會好d 可能真係傾完就算
又唔傷感情 但理想總會同現實不符 你想既佢地未必
我都唔想因爲政府立場唔同搞到家庭關係咁樣

我係嬲佢地唔尊重我 因為我尊重佢地既諗法
先想慢慢坐低同佢傾 有時講野難聽到我懷疑自己真係有問題

但第二日佢地又當無野發生 又無講sorry 仲要有時發我脾氣
我都覺得好無奈好辛苦 btw多謝你聽我9up左咁奈

我以前係唱K嘅
不過我老喇 感覺而家呢樣嘢係好唔興

咁你本來未同呢個人拍拖前 六月之前你係有咩娛樂嘅呢？

我就係冷漠果種 睇錢最重要 典型香港人
我真心俾大家既付出感染到
所以我宜家變成左一個熱情既香港人

你依家可以有時間多d陪佢睇下戲 飲下茶
距離係自己簡既 只要你有心你肯 距離唔係問題

Here ! 陪你傾下

睇下動漫電影咁 但新工好辛苦 成日都好精神緊張 放左工都放鬆唔到

其實家人朋友如果立場唔同
真係唔好傾 唔好一齊睇電視
因為大家都想改變對方
一定會嘈交
朋友你可以嘈完say bye
但家人唔可以
所以唔聽唔傾唔發表意見最好
佢地講 你哦就ok

希望聽咗你講幫到你！

關心真係唔係大哂，不過老一輩啲中國人就係咁。
佢哋覺得用佢個套方式關心你，你唔接受就係你唔啱。就係你反轉豬肚，我都好憎。

唔知你父母本身會唔會向你道歉。不過好多情侶都係咁，嗌完交第日扮無嘢就一世，我想講係佢哋唔識處理紛爭，一生人都無學過。所以唯有大家一齊學習囉。

不過而家風頭火勢，大家好堅定立場真係唔係傾嘅好時候。唯有你繼續做你可以做嘅，時間會說話。絲打加油啊！

咁你本身都係熱情，只係俾本身壞咗嘅香港迫你掩戈飾你真實情感姐。我哋今次一定要堅持到個世界變翻好啊！

好喇而家你可以同我哋一齊感受多啲世界嘅美好喇！
多謝你同香港人同行啊！！

哈哈 都會嘅，不過都係只可以改變自己，佢係唔會改變！

好長鐘？
定你對自己要求太高咋？

我地要一齊睇住香港變返好
到時搞個party一齊慶祝

其實係架 但係佢地始終都係我屋企人
我想佢地多方面睇 了解佢地諗法亦都可以令佢地了解我
我有叫佢地睇多d頻道。唔好淨係睇tvb 佢地聽唔入耳
我已經成日翻工 就算翻到屋企都少一齊睇電視

依家咁樣 之後都會盡少同避免傾政治話題

多謝你！你都係啊！你都早d訓啦 唔好諗咁多啦！香港人好溫暖

一定啦 有相信就有希望
諗定party 玩咩都得啊！

慢慢滲啦

如果心理質素夠好，就聽多啲佢講咩，唔好即刻駁佢，等大家心情好之後再逐點做多啲功課去擊破。
我相信我哋係可以改變到愛我哋嘅人。
而且佢教到你出嚟，我唔信佢哋係冷血嘅！最多用幾十年嘅姐。
加油！

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

有咩需要有緣再傾 晚安！

覺得自己好似鍾意咗有男朋友嘅女同事
之前入camp玩個陣同佢行得好埋
有次仲要一齊吹水吹到天光之後一齊訓
但係佢同佢男朋友又好似好恩愛咁
我有咁嘅諗法其實好仆街
但係我已經開始有啲控制唔到自己
好矛盾好辛苦